正妹遭癡漢擒抱 臉頰被舌頭狂舔崩潰抽泣

據《gogotsu》報導，日本女網友「けむし」在《推特》發文指出，她在新宿時遭不明男子抱住後狂舔，並對癡漢的舉動崩潰大哭倒地，友人看到後也拿起手機將該段過程拍下，雖然「けむし」說為了避免麻煩，之後就離開了事發地點，不過有其他網友指出，該名癡漢疑似對其他路過女子做出同樣的事情，已經被警方給壓制在地，帶回審查。

網友看到男子的行為也紛紛留言「藥物中毒？」、「這絕對是癡漢」、「感覺嘴巴就很臭」、「往他GG用力踢阿」、「肯定有精神病」。

友人看到後也拿起手機將該段過程拍下
唔合有無阻止到呢

竟然係手機影相先，朋友

好朋友

yummy?

日本人真係好撚癲

求番號

就咁睇條片似一班fd互玩，條女仲要笑笑口好似大家識咁

班fd仲有講有笑

俾著喺香港發生個癡漢會俾個女人打到仆街

x2

真係似玩多d

求seed

你地真識食

奶晒條女d備屎出黎

成口化妝品

舔埋d化妝品

日本人真係好有禮貌

咁都仲笑笑口

仲要跪低配合

有人問，但冇答案

阿嬸都正妹？

無料案內所

安倍晉三

條女 辛苦錢

睇標題已經諗緊呢張

個fd拍片都唔幫手。

諗起駱應鈞同謝雪心

入面有條片係無打格
條女個樣唔差

片？

成口粉

幅AV仁真係好癲
次次佢呢啲都好痴線咁奶, 條脷撩埋入人地鼻窿
睇都覺得臭

條友係咪睇得多AV仁

似係係新宿做個d 同客玩
個呀叔狂舔完仲一野fing佢落地

個男人似有精神病
其他人upload條片係個男人口upup望住兩條友扭打
有個人打到跌低佢即時埋去一腳ban頭之後跑走

玩乜撚嘢明明講咗警都報埋

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

條友寧願拍片笑 都唔阻止

真心想知會唔會吸咗啲鼻屎入去

點解咁多靚妹半夜三更係東京著住件雨褸

同求

cls

日本東京+1分

見到個男優咁樣都唔開胃